侵侵要連任 一定會暴力救市！

In 侵 I trust

點救 美國有國家隊咩？最多咪出口術叫人減息。